不再相信愛情能夠永遠

一個星期前同女朋友分開左，彼此係大家初戀，分開左四年，中間大家都有過一段感情，復合之後一齊左兩年幾，宜家又分開左，分開時佢好冷靜，毫無挽留，仲話當我最好既朋友，唔明白點解佢可以咁灑脫，灑脫得令人覺得心疼。

分開原因係因為佢話淡左，由上大學開sem開始，佢就便得好冷淡，但明明我已經對佢好好，我承認自己有唔成熟的地方，但已經好努力去做到佢對男朋友的要求，但最後佢依然好似第一次咁，頭也不回就走左。

曾經以為，大家能夠重逢係彼此緣份，亦曾經相信呢段緣份會就咁繼續落去，結果佢都係好狠心咁離開左。

好似變得唔再相信愛情能夠永遠，自己已經投入好多係段感情入面，亦不斷去改善自己做得唔好的地方，但最後對方依然離開左，心淡其實唔係一個理由，只係藉口。說白了就係唔夠愛對方。

一直相信只要自己有走落去的決心，就可以感動對方，感動對方走下去。從前會有一種執著，執著於相信一段愛情只要有決心就能夠永遠，但佢令我明白，幾大的決心係一個唔愛你的人面前，只係無謂的掙扎，最後只會令自己受傷更深。

ok

同你一樣

拍拖係雙向，唔係你努力左就得，要睇下對方受唔受同有無欣賞你嘅付出。

盡力只係基本條件。

Noted